答我三條問題 我估你major

1. fresh grad salary (approx. range)
2. major多男/多女？
3. 最鐘意嘅三套電影

1. 唔知
2. 多男
3. 全部都係AV

1. 兩萬四
2.多仔
3.無間道 人民英雄 大事件

surveying?
1. 25000呢個range 排除med fac科 文社科 education bba科(gbus/ibgm唔止25000, acct/big4冇咁多)
2. 多女排除n展
3. 頭文字d=份人膠d, 排除幼教等等

一開波就兩個~25000
連燈仔真有錢

btw fresh grad salary係你個科平均值 唔係你自已
唔係嘅話你讀soci做到AO我點估

1. 20k
2. man
3. Matrix / 諗唔到

1. 10000-20000
2. halfhalf
3. 回魂夜，Rec1/2/3，Mission或疑巨朗慢series

毅進狗

engine?
1. 多仔排除社工
2. 24000排除education

30k
多男
Inception,catch me if you can,周星馳任何一套電影

30 k
女
妙手仁心

仲唔係nursing

1. 15k
2. 女
3. Memento Manchester by sea City of God

1.15000 （10年前）
2. 男/女 55:45
3. AV, AV, AV

1. 30k我估poly三寶之一 但因為多男 我估rd?

錯，出嚟做教畜

1. 18000
2. 多仔
3. Cloud Atlas, fifty shades, the girl with the dragon tattoo (Swedish version)

1.10k-20k個range咁大排除通常起薪都有14k up嘅bba 我估文社科
2. half half排除多女啲嘅文學院
張佬?

1.唔知
2.多女
3.周星馳 Joker Up

原來多仔

社科院，好多人會去做張佬... 當你岩一半

engine

其實同電影有咩關係

但個range可以上到20k嘅major除左journal仲有咩?comm?

判斷啲讀文科嘅文青
但你頭兩個答案都幾明顯

1.15-25k

1. 12k
2. 50/50
3. Harry potters/marvel/star war

1 18000-20000
2 男
3 batman第2集 國產007 第三套諗唔到

唔好咁深究啦，我major 好細好易自爆，20k 果d 多數係NGO

其實起我底都好明顯
咁你估唔估到我咩eng

1.10000-16000
2.好多女
3.我左眼見到鬼，call me by your name，親愛的

1. 睇個 salary似文社科 電影喜好唔似science
2. 男女比例排除翻譯/soc work/psyc等等
3. 12k排除做到老師嘅中英文, 歷史系,fine art/music; 搵到食嘅arc, soc work
4. 電影choice冇咩文藝feel 排除philo

鳩估 applied soc sci個類?

1) 20 k
2) 一半一半（係香港讀既話應該係男多）
3）比悲傷更悲傷的故事、wonder、the fault in our star

文科L唔熟engine行頭
香港地多樓起 civil應該多錢啲
ee應該冇18k? EE又冇咩女仔讀
CS?

15000-18000
女多
Amélie
God father
Schindler's List

1. salary range我估文社科 但個range唔似可以教書嘅文科
2. 多女排除soci
3. salary range 10k minimum有啲慘我估出黎係做記者
張佬?

估bba
accounting?

😱 好犀利

1. 呢個range估bba 15k=big4 25k=MT/GT
enf?

吓，我讀soci男女比例2比8咁濟

1. 15K
2. 女
3. About Time, Cloud Atlas, Manhattan

1) 17k
2) 半半 女多小小
3) pulp fiction, 道別的早晨就用約定之花點綴吧, her

1.睇woody allen 文青
2. 15k = not教書科
3. 多女 估soci (參考上面個巴打) 或者translate

1. year1未grad 應該12-4k
2. half half
3. Leon, Godfather1 2

1. 多女排除stem
2. 17k排除文社科
bba?